個個都望樓價跌，就一定升啦

依家有樓就好似買左名牌咁，有樓就大把西屌，沒樓既繼續做奴隸啦，西都沒得你屌阿

is

男既要層樓為扑野，女既為要臉，起碼同d 姊妹講男友有層樓

Sor 睇升

照你咁講，年年都大把人睇跌，即係永遠唔會跌啦

除非男人唔扑野, D女又肯同你打野戰

你都識講，年年都講跌，咁究竟有冇真真正正地跌過？

會跌阿，當男人唔再想扑野/女人願意同你訓m記

人口愈黎愈多，點會跌，只會需求愈黎愈大

所以咪升足十年囉傻鳩

跟父母住公屋先最易溝女
蘋果日報都有講

個個都想跌, 跌左可以做咩? 買樓囉,咁多人想買, 托住個價 點會跌,